[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (462)

佢開嗎

慢

齊贏

1角完場 30場波有冇一場

西鑽角大

西流

過2支持區

咁都買中

收嗲啦

3.5b?角大

仆街 西流 首爾 是但一邊入多粒啦 你老味

找數先啦

有預感西悉尼會突然爆seed 入番2球

紅鑽下半入多粒 收全格

見過0c完

屌你老母，咁都唔出辛達利比 好明顯假波

半1全1 角

我用正水黎代替找數
第一場 火車頭上盤

3.5大都唔敢入

唔撚係半二全二呀
求期比多粒好喎

飛腳個陣想點

仆你個街 西流 橫店都輸 唔好阻撚住人入啦

原來佢唔開

不了 2.5s 準備gel

濟洲聯-1

西流屌你老母

遲來劇本
80" 1:2
90" 2:2

屌你條撚樣真係思覺失調
之前又話愛派錢

gel仔老母

afuck y 封盤？

西流我屌你全家呀

西流都輸硬，刷c救下世人啦

Agger
90+4 2:3

澳洲佬好奸

仆街 俾多粒我啦

0-3

gel你老母

開2.5b未

立即有

紅鑽9.5b有冇機？🤔

0:3

仲有得買主同和，好大機連追二粒

Cashed

真係0:3

gel頭呀啦

2.5b goal

3:3 ok?

西流完

得martinez 冇santalab 決定縮注

首爾3rd goal
首爾角3.5 s

你真係要出水

浪費咗二十蚊買和同主win

西流 仆街無人可惜

西流俾啲火黎刷角入波唔好咁肉醜啦

我屌

sor 講入球唔係角

7795 11-04-2017
17:52 讓球 星期二 1 西悉尼流浪者 (主) 對 FC首爾 (客)
主 [0/+0.5] @ 1.80 $2000

$2,000.00
馬會CASHED

屌打俾人入

阿德刷c阿

仲係1c好撚彩冇入3.5

送角

上海上港追和反CUP啦屌

上場嬴3-2今場竟然輸

2c平安鐘

2C

FC江蘇？

無2.5b就有c

紫巴

2.5C big

你琴晚場白爛 馬會Cashed

西流破到蛋掛

完啦 屌你老母

我出水有無跟呀欣b

西流做乜野？

入啦屌

垃圾 2.5s都頂唔到

今次我跟 屌角

刷C呀西流老母

西流3.5s

Ching where are you？何時能派我？係咪已經走咗數？

假波

刷你老母

當全世界都唔信飛腳既時候

我熱
真心跟下我

追和ok

0.5/1半大

垃圾閪流 戒亞冠

邊個夠膽笑9我

咁買咩？

正水代替找數！
大板飛腳下盤

發力啦屌

首爾好波 紅鑽入多球 阿德刷角 火車頭頂實pls

快入

輸曬冇錢買祖

派咗錢未

冇錢跟火車頭半主
不過鑽角大同路

下一口 江蘇蘇寧

西腳買即場算

西流等3.5有3倍先買

1-3

西流收左幾錢?

冇了

入多2粒

屌買唔切

去左食譚仔呀

反CUP PLZ

3:3 我自拍

上海上港 上呀

Lm

角

same road

請快買

依家先入一粒屌你老母咩

夠膽追和

上場2:3 呢場...

on9, 馬會收到風紅鑽一開波連c, 岩岩一買角大， 無lala1.8>1.73

依家先入 首爾咁都輸盤我自含呀

入貨啦 主隊依加上力 好快有角

鑽7c

閪鑽火車頭

屌你老母

者係咩意思

成場踢最尾15分鐘 去死啦

你傻仔仲係到等

我屌 補撚咗500無入球先入 屌你老母西流

Kai 鮮

blacklist亞假

same 不過細注過你

阿德ng

奇蹟追和準備黎料

飛腳goal!!!!!!!!!

飛腳0:1

唉

So 0 goal

江蘇

江蘇goal

西腳

岩喇我要NBA啊

Texeria撚狗咁撚賤腳班後防

亞盃真係唔係人賭

做乜9

睇撚錯

3x1 角大斷西流..

Agger 又豬光

首爾
紅鑽
火車頭
阿德CCC
江蘇

江蘇正氣

飛腳反杯啦

上海咁刷得

收嗲華又害人，好彩冇買臭腳

鑽9c

jump

不了

笑左

再補1000 3.5s 唔撚信邪

仆街啦垃圾馬會

垃圾腳

有睇即場就知..
上海上港踢得幾好..
隨時反CUP
14.5倍入番注都好

鑽13.5s 啦

10蚊支持

😄👍🏻
我熱正氣

SP

西鑽快撚小小3:0

保留一絲希望，希望佢會派

紐大哥 好勁

臭西會唔會入多粒

臭腳

江蘇GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

紅鑽差你

江蘇秒

2:0

江蘇2:0 好波

琴日就帕斯 今日就到仆街西流 屌又要入錢

2:0江蘇好波

g持

飛腳比人中出567了

又大注輸 小注中

拉美尼斯撚爆架狗

Gel

飛腳個陣

巴西外援2:0

紅鑽要大波

買左一百蘇寧咋

頂撚住呀閪鑽

紐亞大哥
知道有你存在是我畢生的福氣

阿德 濟州仔快入啦

首爾3:1
紅鑽1:0
火車頭1:0
阿德-5c
江蘇2:0

紐大哥 可否幫你含

悉尼好多人買左細

上海Sex Partner返Cup贏派一個100

火車頭半主 追數成功

飛腳再goal!!!!!!!!!

火車頭半大ok?

星期二 1
西悉尼流浪者(主) 對 FC首爾(客)
波膽
3:3@125.0

$ 200.00

我

買埋4:4

lm

紅鑽頂撚柒住

me

西流2 more c plz

紅鑽差一粒阿

手多買左3.5b

有正氣紅鑽唔買 買中國波既人真係唔知乜野心態

發覺好多痴左線
亂買追數

嬴緊兩球仲有5分鍾都驚

一睇就知補飛

搏佢反Cup姐

果班咪支那人囉

玩R聯算啦

收皮啦你

半主開硬 你注半和馬會cashed

2:3

濟洲聯-1 繼續屌

紐大，想同你做愛

得罪講句真係寧願輸錢都唔撚買果D所謂中國球隊

好似難D
睇落55波

西鑽快456呀屌

飛腳果種廢

亞冠都咁多半大

樓上有弱智仔

阿德半7 仆街

一早block左佢

勿quote

上海上港上呀

上海的奇蹟

我先我先

頂住呀

又一場入球多過角球

支持

紅鑽開大啦
快撚d打NBA

刷角呀鑽

紅鑽入多球ok?

排隊啦

紐大，我想幫你含

上海上港差D又輸多粒

我認輸

是日心水:
馬模上盤x巴塞-1x多毛上盤

訓醒收錢

叫左你地跟紐亞大哥
出左早水又唔跟

西流 7.5 YC B CASHED

13射對4射
不過埋門冇質素

紅鐨2:1上海就perfect池

紅鑽快紅鑽快456紅鑽快456紅鑽快456紅鑽快紅鑽快456紅鑽快456紅鑽快456紅鑽快紅鑽快456紅鑽快456紅鑽快456紅鑽快紅鑽快456紅鑽快456紅鑽快456

2-3

2-3 too late

紐大一出手
狗會要準備比人屠

知錯

咪就係 條4串5叫緊糊

西流我屌你老母！！！！

3:3 la 西流

和派200 啦西流

2:3
real

太遲啦...如果早10分鐘

夠膽就NBA3-3

首爾頂撚實呀

你阿撚同就同我3:3

咁追到球西流Ng

我紐威武

啪啪啪!

想gun紐亞大哥下次

西流絕地和波

我有跟

唔刷c抵輸

濟州 求你下半場入佢兩球以上

屌你老母夠膽就3:3！

邊個係

好！

我就係苦主

同路

橙

3C

上海SP12M

上海12M

7.5 s 表示訓喺到收錢

屌你同上場一樣😂

屌
都好
紅鑽狂入

咪入

西鑽12

3:3

missed sp

GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

miss

玩大啲呀，4：3

又入波唔刷角

missed

屌你咩

咁撚樣MISS

on9仔射到咁

利申 無買

假分黎架

屌2.5b要jump

GUN ED

我紐!!!!!!!!!!!!!!!!!

我專登

屌12M好撚難射咩

12M都唔入 臭西

咪撚再玩喇仆街閪鑽

=.=

小喬出水你要跟
3.5S goal

你老母買左首爾嚇撚到我

支那

琴日主隊miss兩粒

12m唔入之後

首爾3rd goal
3.5s角小
阿德3rd goal
鑽13.5s

D ON9仔成日玩小跳步射..

紅鑽可唔可以依家同我入三球？

好撚彩，岩岩先買西讚下球

12m 都唔入

抵輸

遲到 搵吾到水 直頭無影 想含都無

救到

紅鑽同我屌撚柒大陸垃圾波

2.5真係要針

支那子返去吃屎啦

oscar 射？

😂😂😂

紐大哥 磁場 控住
12m點會入

首爾 cashed
紅鑽1:0
火車頭1:0
阿德-4c
江蘇2:0

奧斯卡果然係影帝 紅石頂住

上海快cup

我入左$1000 3,5s

西流屌鳩你

11/4

西流 2.5b
紅鑽 -0.5/0
Fc江蘇 -0.5/0

你好似全中

飛腳快手比多粒開大

紅鑽比啲c黎

紅鑽入啦入啦
火車頭入啦入啦
阿德刷角啦
江蘇2:0 屌打佢

紅鑽比多兩角黎

追2球比假希望

派我

oscar

放左圖係到啦
頭場大波

佢比人入就有

西讚快高

上海上港追和呀屌

中左
閪流 角細 同win

屍呢紅鑽

上海臭雞

第2球92' 入 有咩希望

上海上港角球頂入

派？

西腳隻廢

10c

清好似贏好多咁

暫時

連c啦仲忍？

頂你老母個閪

諗住辭職全力24小時MON POST睇紐大哥出水

有冇手足跟

鑽10c goooooooaaaaal
1 more

飛腳狗屎垃圾

+1

stop ok?
bought 12.5s

紅鑽
火車頭
阿德C
江蘇

2.5 針

首爾 cashed
紅鑽1:0 頂/入多球
火車頭1:0 頂
阿德-4c
江蘇2:0

紅鑽3.5b斷關

完場實和

琴日有人派錢俾你

邊到有

11c...

想知邊個射

紅鑽2.5

鑚11c

上海快cup

11 ok
Both win

紅鑽上海臭雞刷角

紅鑽2.5b快

有，5舊水好似

對左

奧斯卡

馬會真係好撚狗西, 半場9.5 10.5 有1.8 2.5倍
諗住各買500
一買就變撚左1.73 2.38 跟住就連C. ON9

100 only

紅鑽上海臭雞刷角 -2c

西鑽斷我半大4串1

紅鑽頂撚柒住上盤

紅鑽再中角大

紅鑽入多粒就得 過關差你

真係有 叫你留email

G持

西鑽，火車頭，江蘇
快屌打對家

紐大哥 帶領我贏錢

betting system 做5秒 query就係咁解

西讚

開波前已入

西流食屎啦 c 都唔識刷仲話澳洲球隊

西腳打假打到好明顯

3x1斷佢

紐大哥是我心中的紅太陽

開埋13俾yo u

Me2 戒賭了 又得番20$

紐主席

暫時係
江蘇 7.5s

紅鑽快刷角

紅鑽快刷角

Ok

無佢，我變得唔識賭波了…

上海刷角啦屌

其實跟紐神就贏
點解咁多人輸錢

過去幾場全部都角細仲買角大

聽日晏就派你

紅鑽2.5大快

Me3

正一垃圾明明控球在腳都唔識善用自己嘅身高

我好嗎

因為我on9無跟到…

奧斯卡入波ok?

岩岩剪完頭髮.. 開APPS 見到就買 點知角大都會無LALA倒水落飛

同 求

派我ok?

西腳 和到派1個100

上海2 more c

每一頁搵紐大哥的名字已成習慣

上海上港12M

西鑽快入

又12

紅鑽！華光耀劍鋒！

又12碼

好似一踢亞冠就完全冇C

上海上港屌你全家..
又唔撚入

沒
100%細
咁樣唔洗賭啦

12 become corner

落左order

角呀屌

俾夠12個12M 上海

笑撚死

12碼入 大撚左啦 又迫害大波

屌你老母咪miss

miss plz

炒

奧斯卡笑死人咩

又miss

12m miss again

On99

Oscar笑撚到我痴線

2球12M 俾我一早cup咗啦

假到

笑撚左

又miss 哈

馬會ON99
補唔撚到飛

我dllm咁樣逼害大波

笑撚死oscar 車仔賣得好

好心啦

紅鑽頂撚實

2個12m都唔入就比人入啦垃圾

屌
玩咩

60m先生好波

笑撚死... 去觀眾席搵個呀婆射仲易入

屌你老母上海又收買球證

兩次miss 姐係表示要比西鑽入兩次

上海上港
比多次機會佢啦.
.12M

miss

笑死国人了

刷C啦

紐大哥連救兩個12

閪鑽快d入波

On撚鳩 丟我轟假 我轟唔賣垃圾架嘛

Miss

可以買紅鑽第二球

黑哨你都贏唔到
支那收皮啦

阿婆都射入啦屌

oscar 12m 命中
0/2

多謝奧斯卡 抵佢去中超 假到呢

廢能到

Miss兩球12碼逼害大波呀屌你老母

閪鑽頂撚住

2球12m都唔入 迫害

紅鑽出D力頂撚住個上盤啦 幫幫手

派我得了

奧斯卡叫雞叫到腳軟

買定和穩陣
比十二碼比到入為止

補飛算

紐亞又上身

頂撚到心臟病

紐大哥上身

去中超都係為錢姐... 兩個12M唔入都合理

有無手足跟左紐神

好堅

首爾cash

畀夠一百個12碼啦

刷c

奧斯卡goal ok?

點止2000萬磅啊 6000萬磅啊

2球射失

頂

好撚難頂呀,好辛苦

Cccccccccc

好辛苦+1

艾傑臣射喇
奧斯卡食屎喇

下盤咁樣輸
ON99

奧斯卡真係冇撚改錯名

紅鑽救我一餐飯唔該

阿德好波

大佬呀，我收六百蚊去射都入啦

阿德 8c -3

西鑽逼害大波

呀德Goal

唉 Oscar 入球 4.x倍

阿德

阿德goallllll
11/4
首爾3rd goal
阿德3rd goal
首爾3.5角小
鑽13.5角小

紅鑽開大好嗎

濟洲聯係咪on9

上海上港上啦
追和呀

aduck 一定得

上海sp刷多2c

[紅鑽！華光耀劍鋒！

亞盃真係反常 啊得廢變勁

紅鑽求你入吧

西鑽上盤練心臟

好彩無入西流

牙德>>>>西流

Oscar 唔好禁垃圾好無

紅鑽冇2.5真心咩屌你

濟州 jump

紅鑽一係入一係頂

跟左西鑽同fc

我餐飯

2球12m都唔入

好

打多陣邊爐ok?

阿德客勝 & +1

今日西鑽贏撚硬 咁都唔洗和

亞德唔係客勝10倍都開得出呀嘛

笑死人

咁快gel

頭先上海12碼時 買左無入球

今鋪和味了

紅鑽上海刷角啊 -4 我all in左啊屌

派我ok?
追左客ng.

你條柒頭又出黎gel

-3

濟州3:2 please

高sir都唔識

西鑽上海係時候開始刷佢老母角啦喂

頂住

大佬們咪撚gel

支

追多球阿德

紅鑽入波吧

12C

濟州 4-2是夢嗎

又係你

濟州仔呀

紅鑽上海臭雞刷角 -1c

12c了 穩袋咗

2.5b已死 12碼刀吾入

紅鑽-3角

幾多倍

一定得

咪gel

紅鑽

冰角冰到完場ok?10mins left

上海 1 more please

上海上港比多個12M OK

逼害大波 屌你老母奧斯卡

濟州係咪on9 空龍都唔入

cccccc

買左飛腳既可以問收嗲拎返錢

想像到佢踢完之後點比人屌

西鑽上海係時候開始刷佢老母角啦喂

快撚D刷角啦喂 買左你角大呀

狡猾韓仔

Ok but will miss

卡勞

上海ng

刷c啊

上海想贏就刷啦

上海追和未😭

紅鑽
呀德CCCCCCCCCCCCCC

紅鑽頂撚住呀

屌你老母奧斯卡

紅鑽gel

馬會唔撚比人補飛
ON99

唔會啦
1:0 完場

祝你死全家

Ng

Gel All back先

打邊爐啦

屌你

同意

西鑽一係入波 唔入就俾人和鳩左佢

濟洲仆街唔刷點贏

合理

上海D人無力LU

唉， 場濟洲-1串左紅鑽上盤

唔刷點羊

1比零都收貨

成堆買左上海係度反手

冇力比人入多球啦

紐神

紅鑽大概補幾耐

買多注jeju 13.5大

入你老母

Hi

上海踢成點

世（細）衛

差一角呀屌你老母

好人好者買支那波，柒嘅

1 more c please

鑽整多粒！

-3無啦啦 跳樓啦

很久沒見😭😭

13
我熱goal

補咁耐托柒咩

+4

Goallllllllllll

比多角

goalllllll

正氣羊大熱

我熱巴

臭腳落後都唔刷角 屌你老母

-2角 刷啊

整多粒角!!!!!!!!

3:0 江蘇大波收錢

one more c

CK呢

阿德刷角

西鑽-1是不是夢

goal 上海追和

阿德-4 角

上海紅鑽角啦喂差你角呀

幫埋巴打 紅鑽上海臭雞刷角 -2c

收皮啦你

轉左新工日日都好攰 冇時間賭波😕😕

阿德角呢

濟州冇盤都買

撘單

紅鑽快啲完啦，心臟病發喇

角啊

-1min

7798 11-04-2017
18:29 讓球 星期二 2 浦和紅鑽 (主) 對 上海SP (客)
客 [+0.5/+1] @ 1.86 $3000

$3,000.00
7801 11-04-2017
18:29 讓球 星期二 2 浦和紅鑽 (主) 對 上海SP (客)
客 [+0.5/+1] @ 1.86 $5000

$5,000.00

阿德１０賠

死全家啦撚樣

紐大哥 3:0

阿德-4

有冇嚇親買主隊win同無入球巴打

角角角角角CCCCCCCCCCCCCCC差1隻呀

8000蚊輕鬆

首爾 cashed
紅鑽 cashed
火車頭1:0 頂實
阿德-2c
江蘇3:0 半主cashed 頂實盤

1:3阿德

差啲暈咗

-1c 屌

1:0完

11/4
首爾3rd goal
阿德3rd goal
首爾3.5角小
鑽13.5角小
上海2nd goal
Jeju13.5角大

第2球12M唔撚比人補飛
有得補飛我使輸

閪鑽

有贏有輸 咪撚串人

Ft 1:0 13c

感冒童

10倍客勝是真的

我紐必勝!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

西鑽cashed

紅鑽 ng

14.5b 咁多位 我跳樓了

2球12，真係唔抵

呀德反底

紅鑽呢啲球隊就真係識波喇
角球旗戰術

濟州讓球半..

入咗細細地上盤

由判12M

佢封盤
等佢開番都就射..
然後買>>>>LOAD>>>>MISS

太貪心 我琴晚都係咁 贏咗我果度再冇更多c

今日終於綠字

屌你老母西鑽果隻廢真係
贏得半格驚風散都唔夠買

紐大哥可做你女朋友嗎?

牙德

身平第一次買20k 即場
望住個7m app 10分鐘透唔到氣咁濟
無下次

我收幾十萬鎊一星期，你班撚樣有冇？

火車頭果場入多粒得唔得

一定無人跟

你成日中

頭先想買11.5 買啊到 變12.5 最後變14.5 屌 垃圾馬會

12.5低水 買咗13.5高水 jump

慢慢追

我買12.5照殺 我買1.82

我想做佢條𡃁多啲

Same

好彩見咁低水直屌左主win 1.8

兩場都差一角

半1
7.5S
幫喬b頂

Sorry 大家

紅鑽上下盤都CASHED

火車頭

你差火車頭

斷腳

我買半場主隊win 佢45分先入 差d心臟病發

jeju 刷c未呀 屌咗1k

一齊羊

我屌你！唔識射十二碼咪撚射啦

買左紅鑽 見到miss2球 表示。。。。。。。

呢句真

刷多兩角啦仆街

我係買唔到 係咁倍率已變

阿德追多球

阿德-2

狗西馬會係咁

紐大哥 帶領我地贏錢

Jeju 3 more c

正氣呀德

點解我咁傻，知錯了

AR DUCK I NEED two C

紐神出4暫時中2
成班人唔跟係到叫輸錢
抵撚死

我紐啪啪啪！

擦埋佢啦!!

希望有得派

買左紅鑽覺得自己執到 望翻佢地踢波 其實紅鑽得頭10分鐘威
之後都攻唔入
但呢場明顯上港收左order唔入波
12碼好難唔入

唔怪得軌唔要！干地睇到應該係屋企大聲笑緊支那超級大傻仔

11.5s 練心臟

爽收

有冇人買左火車頭對家

諗住半場屌多注第一隊
點知完半場入

濟州刷c 反cup

擦C啦仆街

阿德又停c 半7

排隊先

差d想買11.5
好在你講一講

比多兩c屌你老母臭閪

阿德C呢

番緊工 頭四場盤 客主客主 3，4唔撚gel 1，2都半格

阿德11c完派100

支持將男

男哥

ON99999
咁撚樣輸個下盤

快過是油Yesssssss

g持 same road

我🙇🙇🙇支持

火車頭冇得補飛，好淆

紫貝巴休息下

阿德入波
啪啪啪

濟州刷c 啦

LM 派ME

屌紅鑽斷我5x1

迷紐黨出現了
副會長 大胃

自己加

紐大哥擦埋佢啦

呢個時候要既係冷靜.
只有冷靜先可以作出最正確既判斷

將男哥

半7全9

18分鐘2角不難

上海 西流全家空難

佢大把錢la

我阿bb

濟州刷角

半7全9 可恥

紐大哥肉便器 淫欲 周子瑜

阿德嗰場幾時完

3c

有錢都唔係咁用

亞聯想買盤靠自己度好過 狗會開個盤好唔準 可能唔夠數據
但其他聯賽就準到仆街

LM

冇買 唔屌了

呢個真 跟盤玩 豬到jump

會長係我 我叫暴龍

準到仆街

Ccccccccc

連c

但角球好撚準

索柏-1 多仔半大
一定要中

專業吹蕭文書 Snowtown

紐亞寵物 北極企鵝

懷念天琦

擦啦屌

垃圾1c都冇

甲組聯賽果D可以望個盤推斷出個結果係點樣
但望翻亞聯係差好遠
好似紅鑽果場 365係開平半 狗會開半一
琴晚又有兩場 365明明讓淺 但狗會開[-1] 同[-1/-1.5] 結果兩場都00

阿德比C

我反而覺得係西鑽收左order唔比贏波
輸第二個12碼肯定收最多錢
無奈奧斯卡

最準係讓和

jump 買角輸到仆街

派me

跪求10分鐘2c

呢場我追左細買
7.5 9,5 13.5

(戒角)?

火車頭求和

又話戒角

呢場明顯假 唔洗拗 唔計兩個12碼 上海都浪費左好多機會

你老味西鑽開讓半一
踢撚到好似上海讓波咁

有無人要我出水

買波唔睇近況齋睇盤可以贏到錢

正式宣佈，腦魔老母再買角斬手指

破戒=輸

角球是魔鬼

快

365開讓平半 馬會讓半一

臭腳刷幾角黎睇睇先

-1c

屌你一轉就買點知又轉搞到開埋

角細巴打小心

-1c !

俾多兩c

-1c 比埋出黎

有14c 我切

10C -1

比多隻啦

紐亞號-1

11c

未

-1c集氣

freeze

比多角好口火

嗎

比多隻C ar

屌你老母臭西

比D火我 -1c

集佢老母氣！！

阿德刷角-1c

11

11 c

阿德刷啊 差一角

我一叫即有

o fake 睇錯

阿德嚴重低估？

俾多c我 得唔得呀

支持光總將男

假波達人

擦啦

阿德c

報完假未 戇鳩

阿德-1角啊 唔好比我輸咁多啊